努力抗疫 拚命無恙

肺若有事 你就合乎 拎這安慰獎 (現金的安慰獎）
耆英都出發 爭奪肺炎大獎